[歐國聯] 荷蘭對德國 奇妙免費直播

舜文

榮華！

主場球迷噓鳩德國國歌 二戰結落仇口太重

咁少人討論

Kross

徳國都幾廢下

個頭染到佩迪里咁

荷蘭想輸幾多球

荷蘭後防
德國前鋒

平衡返

世一vvd呢

西波

愛助攻

vvd踢到好求其

食屎mode

德國有兩球可以起腳
係都要扭

靚燈

舉手帝冇舉手

靚阿 中柱再頭槌

舉手王衝出嚟柒

自己柒左唔敢舉

回撚哂塘咁

紐亞廢左好多 出黎時間錯哂

德國廢左好多

幾時到卻奧斯表演回傳

其實uth定位好似高美斯但係低配版

嘩 勁靚

Uth同werner成日炒埋一碟

荷蘭叻對德國寶
1:0領先

德國搞咩 前中後都唔掂

佩迪里回春

荷蘭隻右閘暫時唔錯

第一球仲未派錢
點買第二球

今次國際賽期到德國要連踢兩輪

德國前面究竟做乜鳩

個中場又派膠又猜唔到

叻哥屌打

Leno>>>>>>紐亞

中後一樣水皮啦

雲拿由世界盃柒到今晚

梅拿好似以為入左

我都以為入

荷蘭禁區頂橙色個舊乜黎

呢條友國家隊廢到無倫

德國好廢同好慢..

唔知邊個隻腳

Uth

街場省鳩人

原來有人開post

好心揀下英超兵啦

Ozil

Sane 魯迪加 根度簡

德國中間成日空撚哂

好睇過尋晚十萬倍

荷蘭反擊輕鬆到

鼻屎佬個腦塞曬鼻屎

巴布個頭型撚到

添姆雲拿咁廢都9號

杜菲斯有啲料到

荷蘭右閘唔差

werner根本唔啱鼻屎佬戰術體系
日耳曼需要gomez

Promes同 de jong都未出已經打到咁

仲要係核心 打入前場下下都係打果面

賴恩巴布真係幾勵志 由冇班落到依家係土超堀金+入番國家隊

迪比都好哂機會

個腳單刀成個莫拉達咁

德國啲後備腳震震咁 uth連企穩個人都唔係好識咁
甘美治失鳩晒位又亂出腳 雲拿冇料唔講啦 但冇左ozil中場失去創造力真係好大打擊

想贏真係唯有用番德國戰車式兩翼齊飛 白拿特+辛尼

你講到荷甲仔好撚勁咁

佢之前係拉科都唔差啦
同埋依家荷蘭都冇乜人比佢簡

Deligt19歲己經身經百戰

唔係唔啱，而係本身佢嗰套plan A戰術垃圾

錯 係紙飛機

未到好勁 但上半場表現係唔差

最重要佢係風流型球員 只踢順風波 心理質素極差 經常頭dup dup

竟然冇人講荷蘭個7號仔同depay 勁番好多

Depay 創造力, 技術都幾好, 不過埋門果腳差啲..

德國冇晒以前d機動性

講真 世界盃果三場 佢都係罪人

鼻屎佬真係一日唔炒一日德國都踢垃圾波
今場真係等睇俾人456

以前個屈機紐亞睇黎都番唔到黎，2球傳中都估錯出迎落點

迪比進步左 離開獌又重生

德國成隊波好似中場消失哂咁，得前後各有各踢

添姆雲拿同甘美治真係德國瘀血 唔明點解唔出Brandt

講真泡菜都輸得都唔知點有面返國家..

下半場搵返甘美治打閘，死攬梅拿唯有打返影鋒
左sane 右brandt

右閘先好野22歲仔未出過去都有d表現

佢啲防守係好柒 但中場冇佢連硬度都冇埋 可惜can只係駁腳用 kroos打攻中冇創造力

梅拿 雲拿 都柒柒下 點踢呀

唔撚明路維點解咁執著一定要踢傳控，14年世界盃開頭搵葛斯踢假9拿姆踢防中已經奶晒閪，結果都係要用返高路斯先執到個世界盃返去。16年歐國盃終於正正常常搵高美斯做正前，佢一出唔到就即刻收皮。結果喺俄羅斯都仲要玩鳩猜傳控做plan A

德國人腳過盛都打到咁撚樣，英超兵辛尼 根度簡又唔用，拜仁隊波今季走緊下玻都仲要半隊打正選。紐亞世盃到今季喺拜仁又差仲要用。

路維你都係繼續食鼻屎算啦

雲拿好似女人達
都係咁廢

好似話佢之前踢歐聯
太多人睇 佢緊張到嘔左

路維On9, 見08-12西班牙咁滯諗住學人學到上晒腦..

梅拿既定位係乜 點解佢唔放辛尼打兩翼傳中 下下都係雲拿果面單邊 中間一堆人

再咁落去畀佢咁樣教多幾年隨時敗晒以往德國足球個優良風格同傳統..

雲拿好似仲廢過女人達

我真心覺得樣衰過巴西7:1

梅拿 紐亞回撚曬塘 老屎忽仲唔退 拿娒就醒喇

佢根本就鐘意用班老屎忽 一日唔換一日都係咁
場場都唔撚用辛尼同Julian Brandt 都唔知做咩撚

玩傳控唔係問題，而係德國冇人腳玩傳控，或者根本路維說唔識高效傳控嘅精要，但一而再再而三語俾你聽德國踢唔到傳控時仲執意玩嘢。

笑死人 德國人腳全盛期 比重組緊既荷蘭二線贏緊

七個一皮，一講就知邊場波
記成世
輸俾南泡呢啲一定冇咁深刻
我屋企仲有七個一皮嘅錄影

同埋德國一直都唔缺高大正前俾你打返一路以嚟嗰套嘅

都唔知德國踢緊乜

反擊三打二都咁傳失
要磨練多啲啊

又係雲拿爆入去傳唔出

Werner

係, 當年西班牙控傳係以巴塞為主軸, 而巴塞個控傳文化係由告魯夫開始拉馬西亞果段期間build up, 成二十年先收成, 個踢法係成個culture 球員入晒血先做到..

除非佢想執意棄掉以往德國足球文化用差不多至少十年改用西班牙/ 巴塞體系文化, 如果唔係睇唔明做咩要咁做..

岩岩好似見到鼻屎佬叫咗辛尼傾野
係咪準備換佢上

你話如果高大前鋒失收要逼著轉踢法都ok，但問題唔係啊嘛

終於換走梅拿

Sane

荷蘭真係返晒黎

出場了

depay勁撚到 曼聯唔識用

係, 所以路維on9

荷蘭比德國更值入世界盃

即刻有表現

獌好似個個都唔識用..

嘩 德國黎料

去左羅馬個小古華特傷左？本身想睇佢

即刻拉散哂

v92咁嘅踢法邊啱佢

lkk返國家隊即入兩球 rashford就真廢

v92是無辜的

抵啦趕走奧斯爾呀啦
輸波搵野賴

梅拿上半場有球撞射比著以前入撚硬。係時候要退喇

佢可能想當depay做robben咁用
但係robben而家都好難俾人取代到

個樣生得hea 好慘 咁鳩都賴佢

宜家快打快好正

她搞笑，世界盃時迪比同RVP都俾V92帶到好勁，V92帶獌時就兩個都食屎

幾時上埋Julian

老老實實成隊德國都差
淨係因為種族問題/奧斯爾個樣生得hea而淨係屌9佢一個就點講都唔通

個期外圍賽垃圾到傻

DEPAY狀態其實好飄

荷蘭有個白蘭特，德國又有個白蘭特
德國個好似叫開白蘭治？

Sane同雲拿完全唔同class

出左sane一陣就有效果

rvp世界盃chur到盡晒啦
同埋世界盃有robben真係爭好遠

咁都唔入！！！

痴撚線，荷蘭好似冇中場咁

桑尼

奧斯爾算吧啦

靚走位, 不過咁都唔入..

德狗永遠活喺自己世界，大部分勁人去曬拜仁呢d本土超班屈冠軍，球員根本唔會進步， 出到歐洲就現曬型。

Sane差d

個講波佬講到好似入左波咁
買重左德國

fit ga佢差小小

條左路生晒

有線歌神係德國fans嘛

唔俾去俄羅斯姐使唔使咁

換完兩個 就咁好睇

舜文做德撚做到德國領事館請佢做嘉賓架

原來係咁

櫻木out

櫻木花道咁勁都換

普美斯

34喇 抖下啦

brandt

成堆翼入哂黎

玩緊fifa

Werner一場三個位

Julian

原來咁勁

我見到雲拿係咁叫保定比直線 佢挑高 做乜鳩

荷蘭大撚獲了

成個po好似都係德撚，有無荷撚？

中立

保定幾時收皮

其實個講波佬使唔使咁興奮..

荷蘭神龍

荷蘭d波完全唔經中場，就咁送晒俾前面三隻小明

呢班後備踼得快好多

奧斯爾呢條友都有人撐
被人屌兩聲就輸唔起退隊
又話咩德國足總有種族歧視，結果咩證據都無
最錫佢嗰個路維走去倫敦搵佢就唔見，柒頭多安打個電話就即刻接
奶土奶到甘，抵比人屌啦

讀稿咁讀冇人睇啦on9

神經個神

救左幾球

神經刀係咁飄忽

後備用晒班廢鳩擔正
保定 霉拿 廢卻 垃圾簡，梗係慢啦

簡真心廢 又慢又鍾意上腳

迪屁

扭亞

雲拿正前又隱形
條傻鳩永遠唔識迎出嚟拉空再插入

保定咁都ok嘅
德國成日圍住人攻
不過隔離唔好搭猴冇事喇

Deligt出腳準到

保定真係好撚廢

韋拿老母

智障 射到咁

19歲
希望佢成材

老母

係咪扭亞啲氣場搞到佢唔敢普通咁射

神經刀

12碼喎

有冇人數過雲迪克 角球頂左幾多球

睇黎係, 當年希古恩應該都係咁

雲拿唔越位都係零射術

希望以後keep到
不過佢競爭對手係達屎達根

屌 希古恩

一騎當千 好撚穩

明明真十二碼都俾人負皮

荷蘭中堅頂級

事撚但

Vdv

迪比真係幾勁

唔俾仲好
等路維條老而不輸波輸到佢正視問題

路維

保定要同big gay退啦

迪比

2:0

德國

迪B

保定垃圾到

廢到

同韓仔果場輸一模一樣

荷蘭豆

俾新人上啦

德國正式成為笑話

荷蘭

又輸呢d中場派膠波

荷蘭叻深感安慰

曉母豬 保定真係笑話

其實唔明佢點解長期正選

唔知係邊個post睇過 有條友話話依組荷蘭降撚硬班 宜家諗番起

由輸俾韓國開始已經係笑話

扭亞都算係咁
掂到個波

後防空撚到

廢卻控甩波送畀對面反擊

德國又重複對泡菜嘅錯

好撚低質素d埋門 on target 有冇兩次

換左鼻屎佬佢啦、佢果套out啦

今場波ozil一定係戰犯 hea踢

成條後防得堅達踢得好

真心廢，完全唔知有咩咁勁

不過荷蘭真係守得好

雲加

路維收皮喇，成日用埋d垃圾。 辛尼同白蘭特唔用，用梅拿烏治

拜超太易踢 一出去就比人屌打

屌奧燒 冇撚用

無撚左奧燒嘅德國廢撚到

西班牙14年之後留迪保斯基到16又係keep住世界盃嗰隻衰法 之後換盧狗先好返d，有晒辦睇德國都照續

嘩屌

爭啲

雲爺爺一定唔肯教
個個都大明星咁

其實條後防有vvd 震住已經定左好多
好多人都覺得宜家荷蘭掉番轉有後無前
但宜家睇落 其實前場速度好夠 係班友d個人技巧唔夠

中眉啊

中楣呀

迪屁中柱

有乜分別

中楣

Depay

輸夠3粒啦 深刻過7:1

高普準備接棒

唔係迪屁不停嘥波，應該456咗

奧燒收皮啦
無我先係大問題

係 成日提住奧燒唔知咩心態

幾時炒鼻屎佬？

其實冇分别
奧燒響阿妓都係冇乜表現

依家搵個識出波嘅都無
奧燒係到都係衰隊友敗家

荷蘭終於掘起

3:0

真係30

3-0

3球

杜有！

大炒了

柒到盡頭了

你淨係睇過南韓嗰場？

啱啱荷蘭下隊有成十二倍

迪屁 踢到25 既質素就真係掘起啦

阿狗奧燒同國家奧燒不嬲兩個人黎

一對中堅真係垃圾到

國內靠隊友屈人地
國家靠隊友Carry
一要打真軍就派膠

9倍幾 買左廿蚊

好野！德國真係柒到盡頭

保定變雪糕筒

邊個on9人哋射完彈番出嚟再頂向都仲包緊越位

保定又比人一FAKE 就訓晒地

我到底睇緊咩？

老母都入波

lomo咁撚定

咪一撚樣

荷蘭笑到最後

又做雪糕筒

反上腦 ！？

呢隊荷蘭隊有啲睇頭

有個傻佬 個個留言負皮

最後2分鐘贏緊2球緊係淡定

Werner 黑氣石

老老柒柒
技術性擊倒

諗起小花嗰下

又重覆返打泡菜個場既死法

結果

後防俾姦，真係仆街

上場荷撚對法國已經好多人跌晒眼鏡
今場荷蘭抵嬴 相反德國真係要重建 唔好再拎十年前果套出黎啦
炒鼻屎佬就係第1步

幾耐未見過荷蘭咁balance 明明上場後防都係咁派膠

垃圾，應該要同鼻屎佬一齊退

德國球迷

德國佬屌曬鬼

班德撚屌到

有無佢德國咪一樣咁踢

頭先都有幾腳好波架

都把握唔到

梅拿梅左之後都未搵到個穩定finisher

有炒西班牙5:1個種感覺
等左6年

早兩季歐聯保定試過踢拜仁比伊朗美斯撚到入波就知佢廢左好多啦

鼻屎佬契仔，死都唔契

有冇人CAP到圖 德國佬舉中指

咁搞法荷蘭有冇機會重返決賽週

對中堅咁撚慢，又同類型
梗係輸俾啲快馬啦

正路一個逼一個包

好撚感動 終於贏到波 仲要係德國

痴線打到尾段成班後防行行企企比人撚狗咁撚

後防仲係唔多穩
但進攻就幾對版

Holland friend

個堆後防拿完14要一齊退啦

仲肯到

我都係

德國真係一日唔炒鼻屎佬都係唔會變
明明大把人用，係都用死班廢佬

換*

比d時間重建好過

笑撚死 neuer咁場比人撚狗

其實佢同big gay一樣
靠隊友痴冠

到真係守就比人中出

放幾隻快馬剋死對龜速中堅同中場

德國興老野
2018拜狗仲出緊洛賓列貝利就知

荷蘭撚有快馬

dijk>>>>>>>boateng+hummel

下場對法國再係咁用人真係繼續俾人456

舜文強顏歡笑

好撚老尷

瞓咗？

Germany have suffered their 1st defeat by a 3 goal margin in almost 11 years, since 3-0 v Czech Republic in October 2007

唔中柱就4:0左

荷蘭攻擊線 迪屁 老母 普馬斯 有睇頭

阿叻王者歸來

正,星期二晚又有大戰第二日休息

施利臣

堂堂德國要用赫達依個德乙腳踢正選都幾羞家，不過哈化柏林嗰個柏頓赫特都係廢

咩對咩

法國對德國

法國456

法國7:1

德國依家係垃圾
大咩戰

德國拜仁幫回晒塘，保定係到做雪糕筒，梅拿梅到咁，基米希打中場又冇活力。

荷蘭進攻 反撃做得幾好 後防比過頭波 兩翼突破 中場後上 好多變化 防守仲可以提升反正都好多後生潛力股又有VVD 今場荷蘭打得好 值得贏

入球大戰

甘美治真係打返閘算

急召ozil回隊做戰把

有機會見到迪比再踢大球會

老母穿針引線
迪比有腳法
普馬斯/巴布都好睇
養熟左真係不得了
其實鄧費列斯同blind都打得好
阿基輪換呢個位都無乜失誤
哂隊荷蘭今場真係打得好

包皮又可以屈保定機

鼻屎佬幾時先覺醒雲拿打唔到邊路

踢lyon咪幾好 唔好返英超啦

想睇包皮爆死班龜速廢老

就咁睇荷蘭爭個勁防中

Strootman

銀河唯一都夠爆

迪比唔岩踢豪門
到時爭波踢

佢踢中中先最好

我覺得係德國打得差邊可能一隊世界級隊伍可以比咁多機會對手突擊咁多次，如果唔係荷蘭把握力差至少贏多3粒。

法蘭基迪莊用波好有自信 呢件真係明日之星黎

佢打得最好既係下半場贏住粒同你玩搶攻
後防穩到德國斬唔入

友誼賽都唔試新人 鼻屎佬攬住班廢老過世有撚用咩

呢個問題世界盃前已經存在
都唔係呢一場半場嘅事

德國把握力仲差十倍

今場係正式比賽

不過都應該搵d新人啦，舊果班真係唔掂

如果比利時玩野玩到輸比日本 都係會冇面返去

去左踢u21有波入

係摩佬用廢佢啵

上場對法國都算打得好好啵

奧燒打成點 係唔係又行行企企累輸德國？

Ozil仲係唔係罪人？ 仲係唔係瘀血？